Mamba Forever

無論點 係我心目中 LBJ永遠都超越唔到你

咁就1年